[一週總結] 想知有幾多人真係已經完全轉用Signal

興起左大約1星期了

好驚個熱潮只係曇花一現，最後個個走返去垃圾whatsapp

利申除左公司group，其他對話已經轉哂去signal

push

me2

轉咗但唔del whatsapp都係無用

連公司group都轉埋

唔係好明，轉左signal埋唔會俾whatsapp睇到對話囉？

老細未裝

whatspp 只限公司野，其他就用signal

唔會番whatsapp啦，好多公司都開始轉signal

連啲廢老都轉埋

有個fd用wts搵我問我嘢
我用signal覆返佢嗰條問題
覺得自己型咗

七成

如果我del左facebook但冇del whatsapp，咁會點?

睇下whatsapp5月更新個私隱條例就明

我都有

推

退左7成groups
因為有舊客未轉所以唔可以徹底del account
但要用只會用網頁版唔會再留個app

咁咪5月先del
而家得返工作用途先用whatsapp

同朋友都係用signal,係得返老細仲用whatsapp send嘢俾我焗住未del.

網頁版都要手機登入左架wo

5月係因為推遲咗

我知呀但無計，工作需要，個客冇轉，焗住用

公司未轉, whatsapp仲要用

咩公司咁勁想返

打開signal個聯絡人名單得個幾個人down咗

私人no已經唔再用whatsapp
公司機就仲用緊